<黃色酒樓> 富東閣 : 疫情爆發 仍未有減人工

咁樣做生意得唔得㗎

推

買過呢間外賣點心返屋企蒸
好高汁

一個月輸幾十萬

推

而家仲做緊外賣點心小菜買3送1 買6送2 唔貴又好食

就係諗緊咁平 做唔做得住

琴晚去咗食
半隻燒鴨都好大份
連例牌嘅燒腩仔都仲多過出面啲酒樓

打錯 係燒鵝🤣

tui

不過燈油火蠟租都貴 我估佢地賣多一份就蝕少啲
好啲生意總好過冇咩生意 快啲去幫趁啦

其實做酒樓成本真係好高。但佢做緊個價錢真係唔貴。最慘係無左酒席春名呢d大單幫補下。

瀝源廣場1樓5號鋪？ 下次去果頭返工食下先

Push,食過唔錯~

我平日放假專登去幫襯

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

唔好要佢蝕住做，呢間啲灌湯餃一流，即叫即造，值得搭車過去幫襯下

外賣飯盒外賣點心外賣小菜唔該

大家weekdays都幫襯下啦
得星期六日唔會做得掂

地址

同埋佢都話淨係做得晚市一轉係爆
早茶、下午茶呢啲要返工搞唔掂

但係希望附近返工嘅手足幫佢頂一頂平日個午市啦

沙田瀝源邨
89 269D瀝源總站旁邊有條樓梯嘅，一上去就會見到

pish

MOS係咪都有?

up

Ok 今日去買點心

呢間野無武肺前真係日日爆到
我去左幾次都無機會食

Push

推 唯一黃酒樓

轉個頭 捱唔掂 執左 冇人可憐佢

良心酒樓唔一定黃

和你eat app有寫老世私底下支持手足！

Lm車屋企人去

屌你老母，喺連登吹兩句廣告費都慳返

push

私底下俾5000食足2家茶禮?

Block得

尼間真係好野黎

呢間黃到金 啲野又平又抵食
大家有機會多多支持下佢

決定經過就買餸晚飯斬料

大家share下
如果連疫情下重災區嘅酒樓都救得番
就證明黃圈幾勁

佢個冰鎮咕嚕肉好撚好食

附近翻工, 一個人去食午市例牌鵝加白飯又比茶又加一好似好on9
本身想班班同事一齊去但係D同事一聽到酒樓又驚撚到閪咁

外賣

有冇人食過嗰度夜晚啲片皮鴨

就算係外賣拎走食都要幫襯

早排過年同屋企人去食
質素真係慘不忍睹

咁你去食飛雞豬西飯

做乜鳩講質素又唔得
出post 日子相差得遠又關事？